{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma √ºtlen \"Meaw!\" ja meeldib hiiri taga ajada.","hints":[{"text":"Mul on pehme kasukas."},{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Koerad ajavad mind vahel taga."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFa8e6cf","category":"animal","icon":"üêà"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma √ºtlen \"V√µta!\" ja liputa mu saba.","hints":[{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Mul on vaja jalutada."},{"text":"Olen mehe parim s√µber."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFdcedc1","category":"animal","icon":"üêï"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma v√§ntan ja ujun tiigis.","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalad."},{"text":"Munen."},{"text":"Ma s√∂√∂n inimestelt leiba."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFffaaa5","category":"animal","icon":"ü¶Ü"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mis ma olen? Olen suur ja hall ning pika t√ºvega.","hints":[{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Ma armastan maap√§hkleid."},{"text":"Olen suurim maaloom."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFff8b94","category":"animal","icon":"üêò"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma huppan ringi ja mulle meeldib porgandeid s√º√ºa.","hints":[{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Teen kodu urus."},{"text":"Olen lemmiksn√§kk rebastele v√µi huntidele."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF6c5b7b","category":"animal","icon":"üêá"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mis ma olen? Mul on mustvalged triibud.","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Mitte kahel meist ei ole t√§pselt samad triibud."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF355c7d","category":"animal","icon":"ü¶ì"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma √ºtlen \"Olgu!\" ja meeldib mudas veereda.","hints":[{"text":"Elan √ºhes talus."},{"text":"Olen tihti roosa."},{"text":"Tihti olen harjunud peekonit tegema."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFf67280","category":"animal","icon":"üêñ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas.","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen kass, aga v√§ga suur."},{"text":"S√∂√∂n sebrasid ja antiloope."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFc06c84","category":"animal","icon":"ü¶Å"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mis ma olen? Libisen ja jalgu pole.","hints":[{"text":"M√µned meist on m√ºrgised."},{"text":"Valasin oma naha."},{"text":"S√∂√∂n vahel hiiri v√µi rotte."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF6f4e37","category":"animal","icon":"üêç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mis ma olen? Elan ookeanis ja mul on kaheksa k√§tt.","hints":[{"text":"Pritsin hirmu korral tinti."},{"text":"Mul ei ole luid."},{"text":"Olen v√§ga tark ja suudan m√µistatusi lahendada."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Mesilased","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF2a9d8f","category":"animal","icon":"üêô"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen roheline ja kasvan puudel. Ahvid armastavad mind s√º√ºa!","hints":[{"text":"Ma olen vili."},{"text":"Olen pikk ja kollane."},{"text":"Ahvid koorivad mind enne s√∂√∂mist."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Maasikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"plant","icon":"üçå"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Mis ma olen? Kasvan maa sees, olen oran≈æ ja j√§nestele meeldib mind s√º√ºa.","hints":[{"text":"Olen juurvili."},{"text":"Olen kr√µmpsuv ja magus."},{"text":"Bugs Bunny armastab mind!"}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Hernes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDBA870","category":"plant","icon":"ü•ï"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen pikk ja tugev ning mul on palju lehti ja oksi.","hints":[{"text":"Linnukestele meeldib minus pesi ehitada."},{"text":"Mul on vaja p√§ikest ja vett, et suureks kasvada."},{"text":"V√µin p√§ikselisel p√§eval varju anda."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7093DB","category":"plant","icon":"üå≥"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen punane ja √ºmmargune ning kasvan viinapuul. Sa v√µid minust mahla teha!","hints":[{"text":"Ma olen vili."},{"text":"Mind s√º√ºakse tihti salatites."},{"text":"Inimesed kasutavad mind ket≈°upi valmistamiseks"}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false},{"label":"Tomat","isCorrect":true},{"label":"Sidrun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB7070","category":"plant","icon":"üçÖ"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen v√§rviline ja ilus ning mesilastele meeldib mind k√ºlastada.","hints":[{"text":"Kasvatan aedades."},{"text":"Ma tunnen magusat l√µhna."},{"text":"Mind saab kasutada kimpude valmistamiseks."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF93DB70","category":"plant","icon":"üå∏"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen pikk ja roheline ning kasvan munakivi peal. V√µid mind s√º√ºa v√µiga!","hints":[{"text":"Ma olen k√∂√∂givili."},{"text":"Mind s√º√ºakse tihti grillides."},{"text":"Mul on kollased tuumad."}],"options":[{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Oad","isCorrect":false},{"label":"Hernes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDBDB70","category":"plant","icon":"üåΩ"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Mis ma olen? Mul on k√µva kest ja kasvavad puudel. Oravad armastavad mind s√º√ºa!","hints":[{"text":"Ma olen p√§hklit√º√ºp."},{"text":"Ma pean olema lahti pragunenud."},{"text":"Mingisugused on pekaanid, kreeka p√§hklid ja mandlid."}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"P√§hkel","isCorrect":true},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DBDB","category":"plant","icon":"üå∞"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen torkiv ja roheline ning kasvan k√µrbes.","hints":[{"text":"Ma v√µin palju vett sisse laduda."},{"text":"Mul on lehtede asemel n√µelad."},{"text":"Mind leidub tihti kuumades ja kuivades kohtades."}],"options":[{"label":"Kaktus","isCorrect":true},{"label":"Rohi","isCorrect":false},{"label":"Seeneline","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA8DB70","category":"plant","icon":"üåµ"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Mis ma olen? Mul on vars ja lehed, aga √µisi pole. Olen tihti harjunud salateid tegema.","hints":[{"text":"Olen roheline ja leheline."},{"text":"K√º√ºlikud ja kilpkonnad armastavad mind s√º√ºa."},{"text":"Ma olen terve, et sa s√∂√∂ksid."}],"options":[{"label":"Salat","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB70","category":"plant","icon":"ü•¨"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen seeme, mis k√ºtmisel popib. Inimesed armastavad mind kinos s√º√ºa!","hints":[{"text":"Ma olen p√§rit maisist."},{"text":"Mind s√º√ºakse tihti v√µi ja soolaga."},{"text":"Teen k√ºpsetamisel poppivat h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Popkorn","isCorrect":true},{"label":"Kaer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFDB70","category":"plant","icon":"üçø"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Mis ma olen? Kukun taevast alla ja teen maa m√§rjaks. Ô∏è","hints":[{"text":"Ma olen p√§rit pilvedest."},{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Taimedele meeldib mind juua."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"weather","icon":"üåßÔ∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Kes ma olen? Olen kuum ja s√§rav ning s√§ran p√§eval. ‚òÄÔ∏è","hints":[{"text":"Aitan taimedel kasvada."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."},{"text":"Ma olen v√§ga kaugel."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFF00","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Mis ma olen? Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Ô∏è","hints":[{"text":"Vahel n√§en v√§lja nagu loomad."},{"text":"V√µin tuua vihma v√µi lund."},{"text":"Linnud lendavad minu l√§hedal."}],"options":[{"label":"Lohe","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"√ïhupall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF0F8FF","category":"weather","icon":"‚òÅÔ∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Kes ma olen? Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast. Ô∏è","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest."},{"text":"Minuga saab teha lumepalle."},{"text":"Sulatan, kui soojaks l√§heb."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFFFF","category":"weather","icon":"‚ùÑÔ∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Mis ma olen? Olen suur torm, kus on palju tuult ja vihma. Ô∏è","hints":[{"text":"Ma v√µin puud maha l√º√ºa."},{"text":"Sa peaksid sees olema, kui ma tulen."},{"text":"Ma olen v√§ga vali."}],"options":[{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Piknik","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA9A9A9","category":"weather","icon":"‚õàÔ∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Kes ma olen? Olen tormi ajal valguss√§hvatus taevas. ","hints":[{"text":"Mulle j√§rgneb k√µva l√§rm."},{"text":"Olen v√§ga kiire."},{"text":"Tulen pilvedest."}],"options":[{"label":"Tulev√§rk","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFF00","category":"weather","icon":"‚ö°"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Mis ma olen? Olen v√§rviline kaar taevas p√§rast vihmahooge. ","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"Minu n√§gemiseks on vaja p√§ikest ja vihma."},{"text":"N√§en v√§lja nagu sild taevas."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Lohe","isCorrect":false},{"label":"Tee","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"üåà"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Kes ma olen? Olen k√ºlm √µhk, mis liigub v√§ga kiiresti. ","hints":[{"text":"V√µin puudelt lehti maha puhuda."},{"text":"Minuga v√µib lennata lohega."},{"text":"Ma v√µin sind k√ºlmaks muuta."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE0FFFF","category":"weather","icon":"üí®"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Mis ma olen? Olen k√ºlmunud vihm. Olen k√µva ja v√§ike ning langen taevast. ","hints":[{"text":"Ma v√µin p√µrgata, kui ma vastu maad l√∂√∂n."},{"text":"Ma v√µin sulle haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n."},{"text":"Ma olen nagu pisikesed j√§√§pallid."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Lumehelbekesed","isCorrect":false},{"label":"Piparkoogid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA0A0A0","category":"weather","icon":"üßä"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Kes ma olen? Olen suur keerlev torm, mis moodustub sooja ookeanivee kohal. ","hints":[{"text":"Mul on keskel rahulik 'silm'."},{"text":"Mul on v√§ga tugevad tuuled."},{"text":"Inimesed annavad mulle nime."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"√Ñike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"weather","icon":"üåÄ"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mis ma olen? Mul on kuus jalga ja mulle meeldib roomata. V√µin olla punane v√µi must ja vahel ka inimesi t√ºlitada, kui nad piknikku peavad.","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike ja elan kolooniates."},{"text":"Kannan tihti endast suuremaid asju."},{"text":"Piknikud on minu lemmikkohad toidu leidmiseks!"}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêú"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Mis ma olen? Lendan ringi ja teen sumisevat h√§√§lt. Mulle meeldib mee tegemiseks nektarit koguda.","hints":[{"text":"Elan tarus."},{"text":"Ma v√µin sind n√µelata, kui ma tunnen end ohustatuna."},{"text":"Minu lemmiklillel on erksad v√§rvid."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB8A","category":"bug","icon":"üêù"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Mis ma olen? Mul on v√§rvilised tiivad ja lendan lillest lilleni. Kunagi olin r√∂√∂vik!","hints":[{"text":"Alustan munana lehe peal."},{"text":"Ma elan l√§bi metamorfoosi."},{"text":"Mulle meeldib juua nektarit lilledest."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB9370","category":"bug","icon":"ü¶ã"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Mis ma olen? Olen mustade laikudega punane. P√µllumeestele ma meeldin, sest s√∂√∂n teisi lutikaid, mis nende taimedele liiga teevad.","hints":[{"text":"Olen √ºmmargune ja v√§ike."},{"text":"Mu laigud on mustad."},{"text":"Mind peetakse heaks √µnneks."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB7093","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Mis ma olen? H√ºppan rohus ringi ja teen siristavat h√§√§lt. Mul on pikad jalad, mis aitavad mul kaugele h√ºpata.","hints":[{"text":"Mina olen tavaliselt roheline."},{"text":"Ma s√∂√∂n taimi."},{"text":"Olen tuntud h√ºppamise poolest."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"bug","icon":"ü¶ó"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Mis ma olen? Mul on pikad k√µhnad jalad ja ehitan kleepuva veebi, et oma toitu p√º√ºda.","hints":[{"text":"Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Ma ei ole putukas."},{"text":"Mind v√µib leida paljudest kohtadest, isegi teie majast!"}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF93DB70","category":"bug","icon":"üï∑Ô∏è"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Mis ma olen? Elan maa all ja teen tunneleid. Aitan mulla taimedele heaks teha.","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"Lindudele meeldib mind s√º√ºa."},{"text":"Olen pikk ja kisklev."}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB70DB","category":"bug","icon":"ü™±"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Mis ma olen? Mul on k√µva kest ja roomab v√§ga aeglaselt. Kannan oma kodu selili.","hints":[{"text":"Mulle meeldib salatit s√º√ºa"},{"text":"J√§tan l√§ikiva j√§lje."},{"text":"Ma t√µmbun tagasi oma kesta, kui ma kardan."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7093DB","category":"bug","icon":"üêå"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Mis ma olen? Teen √∂√∂sel pehme, h√µ√µguva valguse. Ma olen mardikas, kes v√µib s√ºttida!","hints":[{"text":"Elan metsas v√µi aias."},{"text":"Minu valgus aitab mul leida s√µpra."},{"text":"Olen √∂ine"}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDBDB70","category":"bug","icon":"ü™≤"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Mis ma olen? Sulin kuumal p√§eval su pea √ºmber ja vahel hammustan ja joon verd.","hints":[{"text":"Mul on tiivad ja kuus jalga"},{"text":"M√µned arvavad, et ma olen v√§ga t√º√ºtu."},{"text":"Ma v√µin haigusi kanda."}],"options":[{"label":"Fly","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DBDB","category":"bug","icon":"ü™∞"}}]}